男子翠玉瓜塞入肛門自殺

【本報訊】一名男子昨午在青衣長康邨住所床上，用翠玉瓜自插肛門，床單染滿大量鮮血。其女兒在晚上回家發現大驚，報警將「血父」送院搶救，救護員不敢貿然替傷者拔出翠玉瓜，送院後事主向救護員表明，是因病企圖自殺，還自稱這是古代方法自殺，警方正深入調查。
事主62歲姓林，與家人住長康邨康榮樓一單位。消息稱，昨晚10時許，事主的成年女兒返家，發現父親房間傳出痛苦的呻吟聲，查看下大吃一驚，父親下身大量流血，床單染滿鮮血。女兒通知27歲姓張男友報案，救護員到場，檢查下證實事主在下午曾將一條翠玉瓜深插入肛門內，不見翠玉瓜外露。
自稱古代自殺方法
事主告訴救護員想自殺，還指這是古法，藉長時間流血流死。救護員指，事主至少流過數百毫升鮮血。事主向警方稱自己患病感到不開心才輕生，警方將案列企圖自殺事件處理。
利用翠玉瓜插肛自殺，在網絡上未有提及，有個案是變態人士用翠玉瓜插下體自得其樂，如用木棍插肛則是酷刑一種，過往殘暴者欲羞辱和折磨敵人也會用木棍插肛作懲罰。

Moto?

做乜9

2010年新聞...

Source?

翠玉瓜塞肛自殺同豆腐撼頭自殺邊個有説服力啲

2010年嘅新聞

2010

唔好推
舊聞廢文

我後入你個fat and dry ass 前後抽插兩下再頂到最入大爆射！！！！

PR公司又開膠Po搶熱門

切勿回覆